港鐵指因應警方要求，列車不停茘枝角站、長沙灣站及深水埗站。

港鐵指因應警方要求，列車不停茘枝角站、長沙灣站及深水埗站。港鐵會持續安排特別列車接載乘客離開茘枝角站、長沙灣站及深水埗站。